願意200m放vvd去鏝幫油王/哥狗/鏝迷圓歐聯夢

🙏🏻🙏🏻🙏🏻 我利要錢夠了，冠軍不要了

要錢嘅請雲爺爺教啦

講到想要冠軍就可以拎到咁